覺唔覺得呢兩年冬天冇以前咁涷

珠三角工廠收皮之後氣候冇咁極端
正

你過完31號再講過

唔覺，後日個冷鋒就到

直頭廢！之前床都起唔到，宜家，超！就一月啦！唔好同我講冬天係一二三月。

仆你個街，夏天嚟嘅喂

唔驚
應該點都好過幾年前嗰種痴撚線濕涷

後日點先

如果落雨個種陰陰凍真係仆街了

唔係話後日點，係睇持續時間，既然冬天，寒冷天氣都點要一排，得果幾日凍就叫自己做冬天，夏天睇佢唔起咯

不過呢幾日都幾熱，去公園成30度

之前冬天11月開始，宜家都有d熱

但冷鋒黎個種凍又真係好撚仆街

認真，我好驚凍，唔好來啊！！

屌到時屋企仲凍過出面

上兩年係既，d 厚褸著得一兩日，今年好似已經早左凍

今年好似會特別凍

唔信

我都希望唔係

星期四
樓主：屌 好撚凍 屌你老母 天文台

0度果年，街都唔想出

個陣好記得係大學宿舍，凍到pk

依加通常凍幾日又暖番

呢幾日都著緊背心出街
俾人用歧視嘅眼光望住

贏弱毒撚